我嗰次跟個朋友走去力威周圍蒲 佢拍晒心口話過跟佢實有好前途

我嗰次跟個朋友走去力威周圍蒲
佢拍晒心口話過跟佢實有好前途
我話好好好 然後唔知點算好
最好依家即刻走去減左個肚
咦？呢間好喎
胡師傅 Wonderful

做左咁耐仲咁Skinny
咁樣落去要操到幾時

胡力威操肌 要推胸嗎
再加啲掙扎又嗌下

噓 望下隻錶 操咗幾個鐘
飲杯水不如埋單鬆
Oh I dont believe it
張單真係High 張單啲銀碼真係Big Surprise

肥肉加手瓜 叫師公嗎？

lm

喺輕鐵笑左出嚟

pish